其實點解要50幾億人去就嗰14億支那閪？

我相信大部分嘅人都會話係想賺佢哋啲錢，呢點我都同意，但點解要就佢哋？大家仔細諗諗，次次其他人或國家發表咗啲野，或者做咗啲嘢，令到班支那閪唔滿意，就即刻成地玻璃碎，又話要抵製乜抵製物，但係佢哋真係有成功過咩？抵製蘋果，支持華為～～～此信息從iphone發出，iphone喺中國開售，幾分鐘內已經冇曬貨
火箭GM發表咗撐港言論，班北面嘅傻閪即刻話要禁播，又話要罷睇，結果呢？屌！場中國賽個場館咪又係坐爆人大家根本就唔使驚同埋要唔使就佢哋，佢哋淨係識用把口嚟大9你，口裏說不，身體卻很誠實，支那文化
光復香港 時代革命！
香港人 反抗！

講得好啱

因為支那種無骨氣

真係可以唔洗理佢地